Android tv 手指邊隻好？

主要用黎上網同埋睇nas video..
大約$1000 以下

謝謝

買平版電腦駁電視
如何

買部舊/二手旗艦級手機/平板，要支援MHL既
再買條MHL駁電視啦

果D山寨Android Tv 手指 冇一部入流

之後再裝kodi

唔淘個外貿TV盒?
用緊個s912嘅外貿盒感覺ok